Sony用新Label發行Switch game

雖然只係Indie game
但已經係N年以黎兩間公司友好嘅第一步
相比之下
MS之前Minecraft想多平台連線Sony都唔制

搞遊戲業搵錢
少一個敵人好過多一個敵人

Switch同佢分緊唔同餅仔嘛
有錢緊係賺啦
Microsoft 同sony 就應該無可能

係咩？ 班任粉索粉唔係咁諗呢

Sony同monhun都拆得掂 冇話唔得既